陳同佳幾撚時仆返去台灣自首

我屌你老母呀陳同佳

而家就算佢想去，台灣都唔肯收

佢宜家係防疫英雄

精液抗疫